安心偷食轟動啲定係當年朱慧敏絞溝梁榮忠轟動啲？

大家都偷食，邊個誇張啲
安心
賤忠

牙朗同迪馬利亞既分別

緊係安心....牽涉天后鄭秀文喎

當年梁榮忠都有個女神鐘麗淇做女友

當年朱慧敏唔知梁榮忠有女朋友。
但係安有個天后級老婆係人都知，而且佢係為人老公喎。如果係男女朋友，偷食之後嘈一輪分手就算，夫妻就唔同講法。

30年感情仲要被外界譽為童話，已經修成正果，梁榮忠點有得比

香港娛界應該唔會有嘢超越到冠A淫照

條淫娃仲要同sammi懶frd呢下最仆街